桂民海判十年都無人理，連登仔有咩資格笑人係港豬

而家有人綁架式送咗中隨時無命返嚟，仲要做到出晒面
但係無人做文宣，無人煲大，連post都無人推
寧願講街童、講派錢、講DSE、講停課、講口罩、講邊度又有確診
成日叫人唔好忘記，原來連登仔自己都已經唔care
過去大半年付出過嘅人全部變晒condom

Push

死左果d都未幫到
生勾勾點理？

瑞典國籍都比人屈到「自行」轉回中國籍

推

仲反咩送中 真咩普選 訴咩求
而家連連登仔都唔care呀 鍵盤戰士都費撚事做呀
收皮啦 諗下派完錢點用好過啦

有冇condom呀
入嚟揮下手啦

瑞典都未出聲

拉

10年真係俾支共整到變癡線都似

睇下樓上 無撚講錯架

不了，周圍屌人先夠爽

你想點理？一個瑞典籍既人瑞典都救佢唔到你上連登講幾句就救到？

連登仔插youtuber 就最叻，真正需要關注嘅嘢就賴理

cls
一睇就知五毛啦
你同佢地認真？

pin this: 入左瑞典國籍 共狗強行幫佢恢復中國國籍
Src:

桂敏海表示认罪服判不上诉。并称1996年加入瑞典国籍的桂敏海“2018年经其本人申请依法恢复中国国

推返啲銅鑼灣書店事件整合出嚟

老實講可以點理，香港班狗都攪唔掂啦

被中國藉

跟住歐盟條肥閪就可以叫人尊重桂民海意願

樓主唔使咁撚灰
陳浩天被提名諾貝爾和平獎

陳浩天獲諾貝爾和平獎提名 「香港獨立是唯一出路」

手足咁撚好心機做整理
推咗幾日 都係22版